民怨咁勁起源都係因為居屋問題

中央會唔會好快落order推新政策
工廈居住合法化、批地瘋狂起貨櫃組合屋

利申未買

會員 #222907 - 金大喜 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .藍屍言論
2 .藍屍言論
3 .分化 救護 消防 海關
4 .放負
5 .分化

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月2日 - 9月3日92．93大罷課集會開學日

同日全民三罷「香港人退無可退」

係 送層樓畀你 你就會自願送個女畀黑警強姦

樓主弱智已fc

無point駁到就收皮啦傻西

Point: 上街全部冇樓？

反政府可以n個理由
唔敢話全部都因為無樓而上街
但個源頭一定佔極大部份

唔關事 我有屋住 但一樣反政府

有屋有仔女, 一定無咁博

小人之心

是但啦，冇樓果班垃圾由佢哋啦

我唸嚴香港樓太貴嘅人
會去英國

始終嚴香港樓太貴
生活得唔好嘅人

根本得一個目標
就係離開香港

你試下啲英國樓
好似香港咁貴
一個人都唔去呀
冇一個係真支持民主自由㗎

之前佢哋講左

港區政協委員：強調香港的房屋問題是深層次問題

點解你可以咁天真

香港樓價一直高企，除左係因為08美國量化寬鬆，另一個主因係中共融合計劃一部分。

放任大陸人炒樓，令到香港人好難成家立室。再每日150+專才+投資移民。無論有錢無錢，都黎哂香港。

中共手段未出哂架，唔好再訓啦

係因為個制度阿屌你
一日唔改 就算今次係居住問題解決
下次都可以係其他 eg警暴

會出手清咁d低端人口

唔會,
中共政策係要逼香港人上大陸住,
換大陸人落黎霸住香港地方, 換血
要解決冇樓住問題, 只能返深圳

俾層樓你，但黑警態度照舊你都受？
只可以話你係狗黎，唔係扮

PR 死全家

PR 嚟
起底就知

二戰猶太人生活

呢d係未有國安法，未有外國制裁時的plan

現在仲work咩

去英國好過 樓未有咁貴 民主政府 有自由 贏晒
打份工夠生活ok 交足pension老咗都仲有d錢洗 夠㗎啦

弱智仔

要贏敵人，首先就唔好輕視。
只要港共長期起唔夠居公屋，香港人都係難買樓，都係難生小朋友。
而一日150，係唔會停止。